大一淫趴攝影師復出更紅了 人妻慾求不滿跪地請他拍

「我不是好人，因為我創作著性愛情色作品。」自稱「松山西口前」的穆姓攝影師，去年底捲入台中某大學「7男6女」新生群交趴聲名大噪，目前仍在遭檢方調查是否涉嫌「圖利使人為性交或猥褻罪」，案件發生之初他曾消聲匿跡一陣子，沒想到轉移陣地後人氣不減反增，連未成年少女、已婚人妻都急欲報名參加攝影會，照片尺度越大反越受歡迎，但穆姓攝影師堅持拍攝對象必須嚴格篩選、絕不能違法，「我寧願被討厭，也不願意去鬆開我的原則與嚴格！」

「女主角竟然說可以PO，因為『很刺激』！」台中某大學女學生去年12月在匿名論壇《Dcard》爆料，指控有攝影師假藉拍照名義，實際上卻是收費在網路上找人大搞「群交趴」，還附上數張當天活動照片，事後傳出照片女主角之一被男友認出、兩人大吵一架之後分手，也有自稱是當事人朋友的女網友拜託原po刪除照片，「拜託妳刪掉吧！我們才大一！」後被人肉發現參加活動的女生9成都是大一新生、有男友還偷偷報名參加性愛派對雜交，引發網路社群熱烈討論。

北檢今年初接獲情資主動分案調查，穆姓攝影師被傳喚後也寫下一篇千字自白文，「我不可能放棄松山西口前，誰來都一樣。夢想之所以稱作於夢想，代表它一定得付出一定程度的代價。」強調「我沒有對不起誰」後就將《IG》、《臉書》相關作品全數刪除，但有網友最近發現他轉移到另一社群網站《Tumblr》重起爐灶，照片尺度更大、但仍有許多男男女女踴躍報名參加，顯然絲毫不受「群交趴」事件影響，充份展示對穆姓攝影師專業道德與拍攝技術的信任。

「她說，與老公戀愛第6年了，老公不再碰她，連難得頂多一週一次的愛，都是她委屈求來的交待......。」穆姓攝影師強調，儘管《Tumblr》沒有尺度限制，但他仍想用自己的方式、拍出不一樣的作品，包括被拍攝的對象也一樣必須嚴加檢驗，未成年、已婚、吸毒都不行，「僅管這類型的性拍攝在國人面前實屬不太被大眾接受的範圍，但我也不能讓它就這麼壞掉！」感嘆如果大家來這邊欣賞新作只是想看到性器官，而非他的用心，那他會覺得很難過，「你懂我的意思嗎？」（即時新聞中心／綜合報導）

丿乚

有冇圖

有無tumblr link

女人

扯左

好撚正

「她說，與老公戀愛第6年了，老公不再碰她，連難得頂多一週一次的愛，都是她委屈求來的交待......。」

佢D相OK

Link呢

垃圾妓者

睇字都扯

bigtop

有
Google 松山西口前 ，第一個就係

條女身份證背面配偶自已寫上去
即係未結婚?咁人乜撚野妻

所以話...

推post